十一月最大嘅香港國際體壇盛事，點解無人提？

第61屆「香港高爾夫球公開賽」將於11月28日至12月1日喺環境優美嘅權貴基地粉嶺香港哥爾夫球會內隆重舉行。

我明白大家今日心情沉重，點解重要喺度向連登仔推介？

抵玩 – 叫得公開賽即係平民百姓都可以入場參觀。頭兩日仲係免費。呢Ｄ高貴私人地方，平時只招待會員。邊個係會員？咩瘤呀，十一呀，荷蘭呀，白頭呀都好似係，自己查啦。

安全 – 高爾夫球號稱＜君子的運動＞，非暴力的象徵，連登仔多Ｄ接觸呢Ｄ活動，咪可以止暴制亂。呢Ｄ高貴私人地方，梗係唔會容許有ＴＧ，pepper spray同popo呢Ｄ場面。

國際關注 – 這是歐洲巡迴賽的第一站，國際體壇媒體會大幅報導。高爾夫球在外國政要公司高層之間，關注程度重勁過NBA!

不過呢，參觀還參觀，你哋千祈要守規矩。同足球籃球欖球呢Ｄ暴力運動唔同，高爾夫球既特点係要絕對肅靜不受任何干擾 – 球員打球時，要非常專注，旁觀者不要說談話，就是咳嗽都不可以。夢遊口号呀激光呀標語呀就更加唔得。球會外面都唔好!

高爾夫球既另一特点係球場同參觀區非常接近同冇明顯分隔。大家知粉嶺球會成個荃灣咁大 ，球會附近重有馬路高層屋苑，個幾日只靠數百義工維持秩序。即係話，比賽要順利進行，非常依靠觀眾同週邊居民自律。參賽Ｄ國際球星身驕肉貴，身家億億聲，贏輸幾球美金上落，有咩事不單止你地賠唔起，特區政府都會大失面子，外國媒體仲會大肆報導！

相反，大家幫手做得好好睇睇，就可以幫球會同Ｄ會員向政府邀功，“睇下我地做到野幫你攪番埸盛事”挽回分數，大條道理司法覆核挑戰收地。

識做啦？

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區: